{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016584",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "한우만 본점"
    },
    "text": "京畿道南楊州市茶山中央路82番アンギル132-38101号に位置する韓牛カルビ肉の美味しい店です。 最初は、お客様が高い価格と粘り強い味について疑問を示していました。 しかし、私たちは慶尚北道栄州の有名韓牛カルビ肉の美味しい店で学んだ方法で、韓牛カルビを抜骨して手入れして原価を減らすことができました。 それで、うちの韓牛は他のところに比べて約30%安いながらも肉の質が落ちたり硬くなったりしません。 私たちは抜骨作業の後、熟成作業をして血が出ずに肉が柔らかくなり濃厚な味を感じることができます。 また、当店は町内のグルメ店としてすでに口コミで広がり、お客様のために正直で真心を込めておいしい肉を提供しています。 当店は都農駅の近くに位置しておりアクセスが良く、清潔なインテリアと広い空間を備えています。 お店では韓牛の生カルビをはじめ、様々なメニューを提供しており、これからも味と真心、感動をお伝えするお店になります。 たくさんの訪問をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店はどこに位置していますか？",
            "answer": "京畿道南楊州市茶山中央路82番アンギル132-38101号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "韓牛カルビ肉が特徴的な料理です。"
        },
        {
            "question": "他の店に比べて、この店の韓牛カルビはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "他の店に比べて、この店の韓牛カルビは約30%安くなりながらも肉の質が落ちたり硬くなったりしません。"
        },
        {
            "question": "韓牛カルビを抜骨して手入れすることで、どのような効果がありますか？",
            "answer": "韓牛カルビを抜骨して手入れすることで、原価を減らすことができます。"
        },
        {
            "question": "韓牛カルビの熟成作業によって、どのような効果がありますか？",
            "answer": "韓牛カルビの熟成作業によって、肉が柔らかくなり濃厚な味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "この店は清潔なインテリアと広い空間を備えており、アクセスも良いです。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "この店では韓牛の生カルビをはじめ、様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この店は口コミで広まっていますか？",
            "answer": "はい、この店は町内のグルメ店として口コミで広まっています。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめポイントは何ですか？",
            "answer": "この店のおすすめポイントは高品質な韓牛カルビ肉と真心を込めたサービスです。"
        },
        {
            "question": "この店の近くにどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "この店の近くには都農駅があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 404
    }
}